(世紀難題二選一) 邊個架妹正d

正評 : 胸細樣靚d 果個
負皮 : 樣無咁靚但胸大果個

大波>all

大波個樣都唔差
緊係揀大波

Both........垃圾！

不了！

大波果個似梁凱晴喎

細波 ， 大波梗係妖妖地咁

咁多人齋J唔回

樓主正d

律正師

收樓主神ID
PMPM

又係你

係 追蹤左你